荷里活女神 Anne Hathaway已投拜登

又一個荷里活大愛包容嘅左膠

幾時找數去支那大

愛唔係投㗎
做啦

荷里活啲廢物不意外

Her month is big enough for 3 dicks

大條毛
想賺支錢

btw kamala and joe
即係個x婆先係big boss

Mouth *

口投joe biden
票投donald trump
你吹得佢漲咩

it felt good
你收皮啦左膠女人

荷里活班友 只顧自己利益
完全唔理成個世界究竟發生緊咩事

係時候要post佢d肉照出嚟

佢咩州先
加州就是撚但啦

臭雞，屌爆你個閪。

想小爆佢個口

睇Facebook 留言 有人屌緊佢

有邊個荷里活當打大明星唔撐淫登

荷里活已經赤化

等我今晚好好地懲罰佢

不如講下有邊個荷里活明星係投侵

乜州先??????????????

話唔定已經比亨特食左了

算啦好嗎？
民主投票尊重人哋自由OK？

Manhattan

巴打
你走先
我頂往班含侵力

任佢投,唔使嬲

含侵力: 最撚愛獨裁者

個撚個都收埋錢
一定要出post呼籲去影響人
真係好撚仆街

你都含緊侵條撚啦

比我係美國人就一定咁做
講完有工開

人地就係左膠大愛思想先幫你香港人
唔係左膠大愛，你香港人陷家產關美國人咩事？

Starlord

係咪想順手宣傳埋新戲

人地唔撐biden冇話撐侵

Pornhub love and other drugs

荷里活係咁嫁啦

NY我登點都贏

胸大無腦？

And she can take a few more down there

What about Hunter’s?

荷里活個班 算撚數啦

荷里活
呢班人投侵先開post好嘛

比馬修屌果套戲

侵已經輸了
ok you win, 唔笑你戀童癖了

Anne呢啲滔底緊係中意大賓周

打份工姐
你老細就係fund民主黨既，你周圍既人都係民主黨
你有冇知名度都係靠民主黨既媒體

點會唔投拜登

That and along with Joe’s of course

連登仔代表埋美國人

收皮啦

明星講野信一半就好
分分鐘連票都冇投

Kanye 同 Kardashian家族係咪會投Trump

正常美國人都投拜登啦理解

唔投trump嘅收曬中共錢
賣國

佢不嬲俾人鬧開

人哋美國人投票俾邊個要跟連登仔指示投票？
唔鐘意咪杯葛佢以後唔睇佢D戲囉。

真心唔覺女神

真係拜登當選 咪到時攬炒一齊受 只係邊個早邊個遲

投trump都唔敢講啦。睇吓星爵……

有錢人多數離地

咁依家left party 定right party真係有真心幫啊 班左翼人士又有無真係幫

荷里活多數都投拜登架啦
加州又係民主黨票倉
人地民主選舉
投自己屬意既候選人有咩問題？
好心唔好係咪都嘈

撐共產貪污拜登都唔屌得？
你冇撚野啊？五毛？

反正佢又唔會真係影咗張選票出嚟（張票會係無效）

matthew mcconaughey應該算？
佢無講過撐Biden 同埋佢成長於德州 應該好紅
之前侵當選 佢有講過話無論你有幾唔鍾意侵都好 都應該接受現實

利申：都係估 希望唔好炒車

Chinawood
Marvel一出新戲咪又係仆去睇

但佢咁樣宣傳會有班friends投Biden

民主黨幫咗啲乜？

Moith呀

有錢多數離唔開共和黨
共和黨先離地

民主就係屌乜撚都得呀
似支那狗咁屌一句雜種都行政拘留十四日咩

粒藍色心真係好銀眼

又係呢招
唔接受支持極權人士就唔配有民主

投拜登都唔得？人哋奉旨投trump?

班5毛根本唔明咩係民主 又無拎槍逼人唔準做 批評說話唔比講 但批鬥時又唔出聲

我諗上面班阿Q精神唔會睇到你留言

呢啲人要靠政治正確嚟建立一個永遠唔會錯嘅人生嚟賣

藝人最虛偽，特別佢呢挺權貴級，背後投邊個根本冇人知

d fans撚知呢d咩
偶像投乜佢地就投乜架啦

真

She got two holes so Joe and Hunter please pick up your order

右膠
諗嘢得嗰激字 現實根本零戰鬥力

你係咪對民主有咩誤解

有冇同hunter 做過愛

試下有個明星話投侵
你估荷李活會點對佢？
自由？
有演員唔講撐拜登都被網上批鬥
荷里活有自由咩

俾獵人屌過啦實係

2019年8月6日：美國眾議院議長蘭茜·佩洛西發表聲明，表示國會內民主黨和共和黨會繼續站在爭取自由民主的港人身邊，承諾日後國會復會後，跨黨派議員將開始推進《香港人權與民主法案》的立法工作，以保障香港的法治和民主自由

光明會

好大波下

唔好咁啦，香港人係世界既主角 , 地球係圍住香港轉，連登仔係世上既聖人

投支登先有光環呀

叫陶膠，一味聽陶傑鳩吹。

NY黎講牙登瞓喺度都贏
多佢一個真係唔多

mental gymnastic

好像有露奶圖

有一張個樣殘到仆街

咁豬因當年係泰國，俾阿paul屌完幾日，殘到阿婆咁

不嬲都係咁, 全球化/食強国條水既人投民主黨

你想講fans?

我講得唔好，我係想講拜登係支持極權人士，唔係拜登係極權人士

如果佢表態支持極權係ok架，但呢啲明星一邊撐普世價值一邊支持個同中共極權玩埋一齊既人，咁虛偽都唔屌得？

如果拜登贏證明西方民主制度徹底失效
一堆享受所謂自由民主長大既人結果到頭來都係比利益所吞噬，幫助極權統治

叛國賊

連登仔得你一個唔係美國人

樓主都係想放出嚟俾連登仔衝出嚟一齊咬佢姐

佢可以投
我可以鬧

有咩問題？
唔撚識乜嘢叫民主呀？

復仇者34導演都係啦

痴撚線，連登仔真係當左支持biden既人係藍絲咁對待

唔講以為樓主個po威脅到佢唔敢投悿

啱啱先睇完

串下佢就受逼害 成班藍絲咁

垃圾左膠！

係
好多我地藍絲同胞都因為投何君堯叔叔被人逼害

等咗咁耐都冇波睇連登變了

屌

Her month

屌
曾經都係我女神，點解

好心你搞清楚乜野叫民主精神先拎出黎撻人啦
唔係是但拋下書包就代表你好醒的

依家有無人因為佢投拜登就俾人批鬥要跪玻璃死全家
將批評拉到同共匪啲批鬥同一個level
你真係好撚醒目

戲入面真係咁？

不過毅進仔諗野係無乜邏輯，抵你成世俾人睇唔起
又哂撚左個Ac啦傻仔

終於有人認真討論！

屌，佢自己post得上尼就預咗有人comment架啦。

屌人投拜登 = 唔尊重民主 = 獨裁 = 惡撚過共產黨
唔講以為上網屌兩句就殺左人全家
連登邏輯大師

唔好睇得d藝人咁高，可能只係純粹身邊d人全部投拜登所以跟大圍炸。

民主上，有邊一part侵害到佢嘅基本權利呢
屌吓就叫無尊重過民主精神
你條傻閪眼中嘅民主精神都幾撚玻璃易碎

屌，毅進仔上黎維穩你預佢有咩邏輯可言

咪係
只不過鬧句左膠，有幾唔尊重佢投票自由

調轉係荷里活，明星話投侵重有得開戲？

佢一定覺得自己咁樣細分，係連登好清泉。

應該沾沾自喜緊

no，我講Anne呢啲明星虛偽，一邊撐普世價值民主自由，一邊支持個同中共極權玩埋一齊既拜登，所以啲人先屌佢

又鬥黃，其實邊個做總統關我地撚事

荷里活人渣

拍戲拍到扯lin旗

民主之母希拉莉嘅”Basket of Deplorable”
民主之父拜登嘅”Chumps”
唔知係鬧緊邊個呢

佢上次係咪又係投希拉里

佢係美國人，有得揀真係好
美國人投成點到最後佢都要負責

好正常
啲所謂自由派根本壟斷咗成個娛樂同體育事業
女拳唔屌得
黑人唔屌得
平等唔屌得
而呢啲自由派又有好多係民主黨的人...
佢哋唔單單係左膠...重係煩膠...

正想講
佢自己post出嚟，又唔俾人屌佢
唔俾人屌又係"民主"
波台走啦

政治正確大於一切真係痴撚線

你香港講撐政府都無個正常本地人撐你啦
上個世紀Hollywood McCarthyism 咪又係咁

OK啊，NO PROBLEM，照J

唔好誤會，我唔係覺得佢要投邊一方先啱，而係覺得佢去支持撐極權既拜登，違背自己既價值觀，違背民主自由

所以啲人先批評佢，完全理解唔到同尊重呢個做法

呢啲就係所謂自由派
引戰
道德高地
唔比人屌
齋反唔建設

暗投 Trump Twitter 講投 Biden

你既邏輯一直都係 批評投登 = 唔尊重民主精神 =惡過共產黨

首先你唔知乜野係民主精神，民主本身就係包左言論自由同選舉自由一類人權既統稱，唔係你界定佢唔係就唔係
如果根據你既邏輯你屌人惡過共產黨，你自己都係唔尊重民主精神既一種

其次佢擁有投票權，可以自由選擇投邊個而唔會有後果，民主精神所擁護既係講緊佢投完唔會俾人殺全家，而唔係講緊佢有光環可以唔俾人屌。

至於你話”有得殺佢全家你估佢地唔殺?” 呢樣野只係建基於你自己”連登仔惡過共產黨所以會殺佢都唔出奇”同”連登仔會殺佢所以佢地惡過共產黨”既循環論證同你一廂情願既諗法

我已經唔要求你論證點解批評=唔尊重呢樣野
不如毅進仔你讀多兩年書先衝出黎柒啦好嗎

不嬲推崇防禦性民主

支持民主自由同時支持一個同撐中共極權既人，呢樣先係佢點解比人屌既原因，唔係因為唔投侵

既然你都唔尊重民主自由，係呢個前提下，仲點解要人尊重你？

屌埋你仲得外加你老母

再講”批評投拜登”呢個行為本身就係民主精神既體現
通過非暴力既形式接納/同化/排除異見，而唔會有後果

好似twitter咁禁聲ban鳩屌拜登粉既言論果一類先係真正唔尊重民主自由

SHXT！ 頭先先入戲院睇左佢套《怪誕黑巫婆》。。。

Who

咁你鐘意淨係否定人而又唔提出理據我都無辦法
你話係咁咪係咁囉

咪繼續活係自己世界出黎丟人現眼
我地又有笑話睇
你又可以自我感覺良好
大家win win雙贏，幾撚尊重你既民主自由

真
惡過共產黨嘅明明係班左膠 而家呢個氣氛根本唔會有人可以公開撐侵 有細路仔撐俾老師趕出班 有人因為撐侵冇咗份工 (cancel culture)有人可以因為戴MAGA帽俾人打 掛個支持侵牌會俾人整爛畫花 有人因為BLM俾人搶嘢仲唔可以抱怨 真係唔知邊邊似共産黨多啲
左派真係好神奇，之前左媒仲成日寫文話香港人歧視支那人，佢哋真係好鐘意屈人極右法西斯

姐係咁，人哋美國人投票比美國總統，點解要顧你香港人利益先

好多人投拜登既理由完全說服唔到人，所以比人笑

支持個同極權搭膊頭既人，已經係唔尊重民主自由，仲點要人尊重你

Wet pussy

互聯網唔係靠把口靠乜嘢 定係你識穿咗個mon打人傻人發現案

樓主：

唔投浸浸就即係只顧自己利益

同完全唔理成個世界究竟發生緊咩事

咁都唔明證明真係傻唔緊要 我唔歧視傻人 放心

書你讀唔成啫，wiki你識啦掛
民主的基石包括集會及言論自由、通訊自由、平等、公民權、選舉權、生命權

民主包含言論自由 不等於 有言論自由=民主
果然係邏輯大師，不過我都無興趣同你隻讀唔成書既藍絲狗玩lu, 你自己have fun啦

口講唔care
但上邊係咁覆

人地都講明自己係藍絲狗，咪由得佢出黎丟自己架

投trump會畀人屌, 投biden可以冇成本攞光環點解唔投
hollywood都有人投trump嘅不過唔會出聲, 例如matthew mcconaughey

有啲人屌佢唔係因為佢唔投侵，而係拜登同中共fd，同民主自由理念違背，自相矛盾

再講利益，其實為自己又好，為香港又好
今次武肺已經累死幾十萬人又經濟受創，仲有支那偷技術之類既行為，已經話你聽中共係會危害到國家利益，係咪更加唔應該投拜登呢個有損國家利益既人呢

fucker

屌隻支那狗真係收左皮，又玩爛左件玩具

建議你觀察下幫香港嘅議員/人係邊個黨

原來佢係太監教大家屌閪

藍屍狗就死返支那奶雜種袋底啦

Born Anne Jacqueline Hathaway
November 12, 1982 (age 37)
New York City, U.S.

依個似中立撚多啲，上fox news 屌晒兩邊politicalize covid

重核凸d
佢個頭爛肉生蟲
最撚抵死係佢套戲特技好撚真
好似真實皮膚病咁 又close up

我自己成日睇d血腥恐怖片
個堆血肉從來都唔覺得核凸 因為幾假下

屌你老母 anne個套野兒童向
落曬重本去整d核突野 我戲院睇到
叫左出來 「嘩 屌好撚核突呀」

成場講左好多次 Anne咁靚女 唔係搵d咁既野搞呀

認真套野入邊好多位 係恐怖過恐怖片
其中一個位係講個細路變左雞
個下重恐怖過好多鬼片

乜嘢covid
武肺呀

同香港啲奶共藝人一樣

可以影相㗎咩

［中大保衛戰一周年集會］

佢真係正撚到癲
唔同政見都嬲佢唔落
好耐之前到依家都覺得佢係最正鬼妹
癲得，玩得，又靚又高又大波，最緊要口大
演講口音又好聽

呢D 臭雞通常大把痛腳係人地手
唔洗旨意佢地有任何自由意志啦

會表明自己投邊個嘅美國藝人，十個有十一個係投登

成班小粉紅干涉別國內政

民主唔係唔講得
正好相反
而係你有自由做你嘅選擇
我都有自由去批評你嘅選擇
你都有自由去反駁我對你嘅批評

走曬樣啦 老得勁快

屌人投拜登=極權獨裁
屌人投侵侵=民主自由

講得好，
樓上條友去咗邊

我地唔理 戲就照睇 唔理佢係唔係瀨共
你唔好係度五十步笑百步啦

孌童力Joe_Weak

你叫佩臭閪落嚟香港囉Dmc有冇派過congressman /Senator過嚟啊淨係識接見敖狗條垃圾

John_Weak: 近平. 你個頭好香

連燈仔真係好肉酸
一方面話要爭取民主
另一方面人哋投個唔啱你地心水既就屌人左膠又盛
總知對香港無利益既 人哋做乜你哋都會有藉口攻擊人
根本你哋底果浸就同獨裁刁帝一樣 唯我獨尊

第一修正案
妳有權投拜登 我有權屌

好多香港人（包括連登班含侵力）根本骨子裡說係獨裁，今次現哂形

惡過共產黨嘅明明係班左膠 而家呢個氣氛根本唔會有人可以公開撐侵 有細路仔撐俾老師趕出班 有人因為撐侵冇咗份工 (cancel culture)有人可以因為戴MAGA帽俾人打 掛個支持侵牌會俾人整爛畫花 有人因為BLM俾人搶嘢仲唔可以抱怨 真係唔知邊邊似共産黨多啲
左派真係好神奇，之前左媒仲成日寫文話香港人歧視支那人，佢哋真係好鐘意屈人極右法西斯

唔想侵贏咪投登 有一部分人就係咁簡單
後面果段純粹係你自己演繹
肯定唔係所有投登既人都咁諗

臭雞

連登仔真係好鐘意打飛機

真荷里活雞

原來而家盲同智障都做再荷里活影星

我諗點都唔夠你啲邏輯肉酸既
屌左膠 = 唔民主 = 獨裁 = 衰過共匪

唔講以為連登仔買起左佢全家唔俾人投票
定好似twitter咁ban鳩人個post唔俾對拜登不利既人出聲

尊乜重選擇姐
你話一個係蘋果 一個係橙 兩樣野都係中性既 就尊重你 由得你想揀乜就揀乜

而家其中一個支持極權 咁都唔屌得?

你一味係度講尊重/民主呢d廢話 不如你正面回答啦

1:尊重/民主係咪就唔可以批評支持極權既人？

2；如果換轉果條友係希特拉唔係拜登 我地有冇權屌支持佢既人？

女人口大食窮郎

到底文化水平幾咁低下既人
先會將批評同批鬥拉埋一齊講

唔係覺得連登既口誅筆伐可以比擬共匪逼人跪玻璃掛
醒少少當幫忙啦垃圾波台狗

比拜登做分分鐘做中华人民共和国美利堅省把啦

點夠左膠咁雙重標準醜惡 最愛歧視人就話大愛包容
獵人屌女就唔理 呀侵屌女就歧視女性
左膠覺得投拜登就係高智商高學歷，投呀侵就係低學歷鄉下佬

係囉 好獨裁 支持極權既人既信徒都唔比屌

法律要將d殺人/打劫/強姦既拉去坐監都係好獨裁
人人都應該自由 鐘意做乜就做乜 其他人冇權講冇權理

喂吖隻藍屍狗已經敗走左架啦，唔好再鞭人屍啦

政棍Trump先係代表極權

________先係代表極權

無理據你key乜野落去都得架喎

藍屍狗天生弱智原來係真，依家去到得把口屌柒人都係唔民主，好撚嘢

譯：呢條女嘅月經夠比三條友用撚黎玩

原來係之前鳩噏法治未死淨係識用萬能key條友

你句連登仔成日自我中心以為自己話係就係

依家大大巴打返落你自己塊面度喎

極醜惡

見你wiki都唔識用咁可憐
係咁意話埋俾你聽世界上有google search

白皮豬

你唔care就咪覆啦邏輯大師
俾人疾完條氣唔順又要衝出黎柒

講冇理據，班右癌一味話左翼/主流媒體/拜登做係奶共、係極權，但一d理據都冇

搵埋wiki俾你睇都唔生性既
民主必然會有言論自由
只有言論自由不等於民主

你既論調就係民主唔等於言論自由
啱吖我扮傻吖，你開心咪好
大家當睇笑話，我地又開心

BLACK LIVES MATTER
BIDEN LAPTOP MATTER

啱既，你唔想睇既話真係幾難睇到理據
但我好想睇你既理據就搵埋放大鏡都睇唔到

You dont own these people anymore

垃圾

呢啲時候又變咗美國都冇民自由藍絲論調

連登仔真係點講都贏

左膠覺得投拜登就係高智商高學歷，投呀侵就係低學歷鄉下佬>>>咁事實Trump主要票源，係鄉村地方藍領(我冇歧視佢地架)，反而班愛侵力成日話呢埋人叫"藍絲廢老"

咁你鐘意衝出黎柒，我又有心情既無理由唔奉陪
藍屍狗最鐘意提出一堆無理論support既垃圾
到人地搵埋wiki俾你睇民主包含言論自由你又扮睇唔到

投票為左自己利益有咩問題

連登仔都係為自己利益而撐Trump，但走去屌人為自己利益投拜登

奇奇怪怪
有利可圖唔投
反而投無利益個邊？

[ img]

象徵式對住佢對波打咗個飛機

精液勝利法

美國同香港國情唔同啦 美國d藍領會反對民主??
左膠係偽善依樣野都唔洗拗架啦

睇下點定義咩叫民主，有美國白人認為民主只屬於白人，其他種族嘅人冇權講民主自由

正如香港，大部份都投共一樣
只要俾得起錢，你叫佢投希特拉都得

hunter應該中出過

Who?

and fuck u

搵條wiki咪用黎證明你個論點錯囉傻仔
唔係你講無必然關係就無架傻豬
你估個個好似你咁空口講白話就當真理咩

你條氣唔順咪條氣唔順囉，拉埋人地落黎同你玩泥漿摔角都有既

[size=6][gold]連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問較剪腳愛德華(狗隻#100016)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問較剪腳愛德華(狗隻#100016)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唉加大字柒左添，俾你隻五毛狗笑下啦

樣衰個口又大
邊到女神

算啦巴打
呢到連登黎

我好鍾意D荷里狗咁高調撐拜燈
因為佢地越高調 就越證明荷里活冇表態既人 就係撐侵

咩戲

真心反共就唔會推Biden出嚟選啦

死左膠

對荷李活咁高期望做咩 不嬲虛偽到仆街
10個有9個支持證據確鑿既強姦犯波蘭斯基 娶養女既活地亞倫 metoo事件一出 全部變哂女權份子

你都on撚柒鳩，民主咪就係可以屌囉，左膠都勁屌侵架
邊似某d地方一屌就會被消失？用你個閪腦諗下啦

睇佢d post
又係d女權撚

投票比自私既昏君

我幫隻五毛狗答埋都得
民主同言論自由無關係架，民主唔代表你有自由屌人 ，你屌人就係獨裁，衰撚過共慘黨

屌講完自己都笑左

心水ching，樓下佢真係咁講左
係既，五毛又點會明民主同言論自由既關係

唔投分分鐘冇工開

佢講左成晚架啦，論點論據論證我拎埋放大鏡都搵唔到
偏偏佢又好鐘意趁無人理果陣突個龜頭出黎
最後咪搵多幾個人一齊睇笑話，佢又可以自我感覺良好
WinWin雙贏

加油世界唔會遺棄你就算係傻仔 都可以緊扎求存

佢未又係老鼠出身，奶共女權撚一啲唔意外。

識J嘅緊係J EVA Green啦，Anne呢啲典型荷里活床單巨星咪搞我

fb反而好多撐Trump好多like Trump，同Twitter相反

Eva Green 咪又係臭閪 同波蘭斯基拍戲冇問題睇唔到有咩失格行為 輪到佢比Harvey Weinstein 性騷擾就接受唔到

咪撚打飛機啦
就算佢真係投trump, 佢有堆fans 會因為佢投咗china joe

呢下真係女神直接變臭雞

個個荷里活女星都話自己係女權架啦

too old for biden

一早block左佢

屌！痴撚線
睇trailer佢個口有兩條線都覺得有啲唔對路
我最撚憎呢啲裂口女重要生蟲？
都係唔入場睇好過

你咪撚柒啦，屌就代表唔係民主？似大陸咁屌都未屌出聲就被消失？你駛唔駛驗腦先？

屌你老母，個班左膠荷里活邊撚個有出過聲？

屌 得我地聰明既連登仔睇穿佢投邊個有咩用

Emily

可惜武肺時間係牙侵執政

咁都想賴去糟敗燈到

臭閪？發聲時用下腦先，你同荷蘭叻有乜分別？以下篇文章解答『波蘭斯基』到底係咩問題同不知所謂嘅metoo班人有幾戇鳩、無知同無恥。

ME TOO運動是否需要「事實」— 波蘭斯基有沒有性侵害？【文：René Wei】

荷里活女神 Anne Hathaway已投拜登